(仆街許姓叫做業珩 偷搶抄襲是其一生) 港女OL死剩對腳

呢對鞋乜名堂

正評比標題

無比，好介意

lm

已report

知錯唔貼了梳

笑4

呢張似游游

呢條女連死餘對腳都無渦

條象腿又多筋

純粹係得裙短

絲襪都唔著

圖老左d
but正皮係俾樓豬

錯窿